點解無人創作國歌同國旗

可以激勵士氣

推